# ストーリー

ずんだ餅が流れていた。
その流れは力強く、栄養価に満ち、そして鮮やかな緑色であった。

「ずんずん」

やがて人々はずんだ餅を食べるだけでなく、より高度に利用することを覚えた。
ずんだ餅の流れを変えて地面に流し込み、大地をずんだエネルギーで満たした。
人々は豊かに、そして笑顔になった。
あと、食べ過ぎでちょっと太った。

「ずんずん」

これは、みなの幸せを願い、ずんだ餅を大地に流し続ける少女たちの物語である。

「ずんずん」
